點樣學識揸筷子？

細個嗰陣唔識諗，覺得夾到野食就ok，一直冇學正確姿勢
但係大個咗發現正確姿態夾野穩陣好多又美觀啲，同埋覺得同古代啲人一樣咁揸會傳統啲
所以想問下有冇人都係大個咗先學識揸筷子，可以講下點樣練返好
仲有想問邊度有嗰啲學揸筷子既筷子賣？

學左十幾廿年都學唔識

揸筆咁揸
但已經改唔到

夾到野就算
唔算揸得樣衰

但見啲女揸快子好樣衰
根本只係夾實對快子

細個果時揸唔好
俾老豆用筷子兜頭打落黎
大個左 食完飯係到鬥快夾魚眼

睇過youtube學，但試完覺得好攰就好快放棄

用刀叉先係文明的象徵

逼自己用正確方法 一兩個星期就改左 反而錯嘅方法用唔翻

中學個陣睇youtube學 練咗一個月就習慣

睇鬼佬啲教學 開頭夾咩都跌 強迫自己揸一個禮拜就搞掂

真係要逼，
我係細個嘅時候老竇逼出黎，
以前覺得好多餘，大個咗先知係寶

老豆老母由細教到大
成日打我隻手 到依家揸得好靚

一直想學揸好筷子 但學唔識
終於決定係百貨公司買小朋友個種筷子
有晒圈圈 可以套隻手指落去
用左個幾星期就學識咗

邊度？ 我見到百佳有但係要80蚊好貴

永安 我買個陣做緊大減價有平 48蚊對
其實都好貴 不過真係學得識就覺得都算值得

揸筷子真係隨心
其實正唔正確又有咩所謂
最緊要係食到嘢姐
不過有人話過我揸筷子果陣隻食指會指向天好無禮貌
之後一兩個禮拜就改咗

最近都學緊揸筷子...唔知點解手勢啱 但係夾唔起野食

全部屋企人都識渣
係我細個個時狂屌我 我都唔肯去學
係對上一個ex教我 叫我學 我先學得識

屋企人教 揸揸下唔啱姿勢
被人百屌成材

我屋企人都係教"仆筷"好無禮貌

我覺得自己揸得好柒
聽日開始迫自己揸哂佢

我都係咁諗

我都係揸左好耐錯手勢，近排先轉番正確揸法，我都係覺得錯手勢唔靚，有依個心態先改到，都係迫自己囉，有依個心態無咁易放棄

小學雞嗰陣見到老表可以一路食野一路轉筷子
覺得好撚型就學左
btw正確姿勢好似真係優雅好多
初頭會覺得發唔到力

當年同同學日日食飯，我地班識揸筷子既都會搶唔識揸筷子既肥牛。
唔識揸既同學夾魚蛋夾得慢就俾我地幫佢夾起食埋落肚。
自此個位同學發奮圖強苦練兩星期就搶得翻D肥牛落肚